Teiseks kaebas, Kustas Pässa: et temma, on teninud, Juhhan Wiislid, üks aasta; ja on, Juhhan Wiisle, käest, palka sada, 4 Rb. ja Juhhan Wiisel, tunnistab, et temmal on, maksta, ja maksis wälja.
Koggukonna kohto nimmel Hans Kassekamp xxx, Mats Holland xxx Karel Plomann xxx
